我真係諗極都唔明點解我唔係學生妹

「邊條撚樣摸我呀？屌你老母，唔撚柒洗訓呀？」我擘大隻眼一望，心諗咦做乜撚野我訓撚左係地下架。

係我仲朦朦朧朧既時侯，我屎忽仲有有隻手係咁摸摸，我即刻即刻忍唔撚住大嗌左句：「屌你老母呀？摸撚夠……」一望，嘩屌你老母依條柒頭咪我黎？唔撚係喎，我做乜撚野會有條尾架屌你老母。唔通我變撚左隻狗？！

我第一時間唔係驚，我係想知點撚解呀？點撚解？？點撚解我唔係變左學生妹呀？我咪可以幫自己打飛機囉。我即刻講多兩句野睇下自己明唔明，我問自己你明唔明我講咩，我又好似唔知自己講緊咩咁，自己又唔知我做緊咩咁，我見到佢口啞啞咁，我就問左自己一句你做乜撚野，跟住自己又望撚住自己笑笑口，我又跟住自己笑笑口，自己見到我笑笑口又笑笑口，點撚知我見到我笑笑口就伸手摸我手，我又伸手摸摸我隻手，我又右手搭自己左手，我自己又搭返自己右手，左搭右又右搭左，之後我地開始升高。

我覺得好危險就咬自己一啖停低，我咬一啖，佢哎啊！點知我自己又咬一咬，我又哎啊！「哎啊！哎啊！哎啊！哎啊！…」過左幾個鐘到，我地落返地，點知佢又搭手我又搭返自己手，我搭我自己手我自己又搭返我隻手我隻右手又搭我自己隻左手。升下又唔升下咁，正當我諗住搭返隻腳…

「屌你老母，嘈撚夠未呀？」我即刻落地望一望廳，咦喂屌，邊撚個趁我撚狗鼠入我屋企，一望，咦屌你老母，依個咪我黎？ 做乜撚野同我一模一樣架？我問左我一句做乜撚野，我又問我「做乜撚野問我做乜撚野」，我嬲又問返「我做乜撚野唔撚比我問我返我做乜撚野？」我又嬲「我點撚解要比自己問自己自己做乜撚野？」我見到自己真係好嬲，我自己又真係好嬲，算！

我返入房撚狗。我搭隻手上隻狗隻手既時侯，「屌你老母等埋我！」說時遲，那時快，我隻手已經搭左上我隻手。我隻手又搭撚上左隻狗隻手，隻狗又搭上我自己隻手，我自己又搭自己隻手。

「屌你老母侵埋我」，一望又多一隻手搭我自己隻手，「侵埋我…侵埋…侵埋我……」，啲手愈搭愈多，搭撚到我睇唔撚到自己隻狗。

「出面做乜撚野咁嘈呀？煮緊野食嘈撚住曬」我行出廚房，嘩屌你老母依班撚樣咪我黎？嘩佢地做乜撚野呀？唔理 我都要玩埋一份，我伸隻手去搭我自己隻手，我自己又搭撚住自己隻手，我隻手又搭自己隻手我又搭撚住自己隻手，自己又搭自己隻手，自己又搭自己隻手，我又搭自己隻手，右手搭撚住自己隻左手，左搭自己隻左手，左手搭自己右手，右手又搭撚返自己左手………

「屌你老母你地班撚樣瀨低左我呀撚樣」點撚解我唔係學生妹？？ 點撚解我係隻狗？？？？

當我百思不得其解其個陣，我身邊多左個mon 一望 咦屌你老母 隔住個mon係度望住我個條撚樣同我一模一樣既？

班撚樣依家升撚到唔撚見左影 大家話點撚算好

19999999